放周杰倫演唱會飛

12月17日尾場
$1680飛x2

168同你收左佢